機場警署CID四人疑集體「蛇王」 男警旺角召妓遇掃黃「斷正」

警隊爆出集體蛇王事件。消息稱，機場警署一隊刑事調查隊（CID），疑開工時間「蛇王」，其中一人更前往召妓，不料撞正同僚掃黃查牌「斷正」，結果連帶爆出同隊夥計「蛇王」，驚動警隊高層。

消息稱，事發於去年8月，涉事男女警隸屬機場警署刑事調查隊，負責寫字樓文書工作。其中一名男警當日於旺角懷疑召妓，不料卻遇上警員掃黃查牌。

警方經調查後，發現該名男警身處旺角的時間，是機場警署剛下班時間，男警理應人在東涌，因而東窗事發，連帶爆出同隊另外2男1女同袍亦有份「蛇王」。據知，事發後4名警員已調職，同時接受紀律覆檢。

本報正就事件，今日中午已向警方查詢，但至晚上7時仍未獲回覆。

臥底行動，代號《蛇王》

點解自己人都都要拉

工作範圍嚟㗎傻閪報

唔明點解佢地明知比人拉
大可以講自己人做緊野，直接走人咪得

叫雞都唔比

飛虎出征

返工唔叫雞 做有乜嘢做

飛虎出精 定 雞場特警

蠢到死，搵埋掃黃組一齊叫雞咪得囉，攞正牌當開工，爽完拉人收隊宵夜直落

呢個時候仲有雞叫？

驚動警隊高層係咪無預埋一齊蛇王

義工幫你地放蛇，你地叫我係蛇王?

真係唔識感激，仲屈番轉頭，講埋自己人都唔放走

"驚動警隊高層"
不嬲都架啦
咁就驚動 好易慌慌失失喎

高層個個都絕對無敵私人鳳啦，點會去旺角等人掃場

雞蟲特警

做緊餓底，食女有咩問題？

阿Sir為咗香港安全不遲勞苦，點解唔可以叫吓雞輕鬆一吓？

放.蛇.王

鄧炳強：作為警察係更加要知法犯法

癲

自己人拉自己人 內循環之餘又顯得大公無私
其他低級等紮嘅就學吓喇